覺唔覺得鐘意咩位置嘅球員代表你係咩人

前鋒: MK
翼: 愛出風頭
中場: 控制狂
閘: 社會賢達
中堅:弱智
龍門: 默默付出 通常做開兵
唔睇波: on9

不接受反駁

好準

樓主=後備=垃圾
天氣傻鳩=condom

中曬

如果咩位都中意踢呢？

樓主short咗？

翼衛呢？

你打開閘？

願意犧牲自己 任勞任怨嘅好人

我打開閘

你唔計

轉咗打閘了

中狗控制慾好強？

做咩扮社會賢達

愛出風頭嘅社會賢達

我睇波鐘意睇閘位

有冇話迷邊個

盧均宜

以為你會講我

我玩fm即賣你

樓豬高質

教練

on9

中堅弱智?

全部都鍾意呢

你仆街死啦

鐘意後備

點睇你打防中

多謝樓主
但係樓主唔寫右閘

中堅=nben

堅信實踐是檢驗真理的唯一標準

系
你睇幾多on9迷vvd

花心 唔專一

牙賓算係MK定弱智

你愛出風頭？

樓主=控制慾強愛出風頭嘅MK之中嘅社會賢達

以為自己係mk仔 但其實係弱智

Me翼

咁迷打前鋒嘅10號位 施朗混合體病屍麻呢

我冇打前鋒反而打過中堅

愛出風頭遲早出事

控制慾強嘅mk仔

閘：社會賢達 (不包括醉酒狗)

點解我唔係

屌你老母

點解你要承認自己係醉酒狗

唔睇波=on9
咁睇波應該係重度弱智

咩位都有鍾意嘅人=完美

咪25

牙感

感llm

閘：
矮仔
醒目仔 最易踢

閘明明最難踢，又要攻又要守

你on9我唔怪你

我打閘位成日上完未返到要防中補下位都唔知要點先跑得切

你弱智我都唔怪你

你損失

你咁講有邊個位置唔洗 中堅中場都要攻啦 前鋒都要撲波啦

閘要踢得好係難（有邊個位唔係？）但最易上手 門檻最低 所以同親勁人踢一定揀打閘 實冇死

以前學界最廢條友一定打閘先 甩左波都仲有中堅包

對面勁就大腳清 有ball督出界 對面廢就上前助攻 差唔多水平就幫手猜下波 人地一焗就大斬 so easy 當然 你夠靈活同夠快會著數好多 但好似雲比沙加果種屈硬淨體能又未嘗不可

係，每個位都要攻加守，但閘要係自己底線同對家底線徘徊，體力上相對地比其他位耗用多d。技巧黎講，又要識斬波，又要短傳，one two,應該都比中堅難，我真係唔明點會係最易踢

右閘：醉酒佬

覺5覺我好高汁

留名等睇又有傳媒黎抄 post

球證：性冷感 但喜歡睇AV 經常對AV女優說三道四同批評

我=社會賢達

01記者

做咩唔覆我約你戰喎 扮睇唔到？

我抄緊了